屌你老母叫人走果d想點呀！

我冇辦法之下岩岩先出發
屌你沿途睇連登係咁話散散散
我仲以為真係入黑前走
問班係現場食緊餅既老友們
個個都話未食散水餅 屌你老母咪撚陰啦

仲要投撚晒票話6點走呀

咁係有一大班人走左呀嘛

走佢老母，之前叫完曬撤回曬先清算元朗班人又好熱血話要保護我地元朗人可以放心翻家
屌依家黑社會都未出又叫人走
都唔明入黎做乜尻 on99

你去行街食飯係你自由，識保護自己咪得囉，有思考能力係咪？

保持冷靜
唔好入村
入商場
適當時候走
唔洗投票，現場決定

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

有事想搵樓主

咩事

有冇得pm🙈
想問其他野

Tg me